（考古）有冇人記得夏美的一步

幾多年前已經唔記得，只記得當年呢段Flash片突然係各大論壇傳播，當時有好多人分析呢段片背後隱藏左好多野，當中好多細思極恐嘅細節，真相並唔係影片睇到咁開心咁治癒。

相關作品好似只有三部：

第一部：
制作十分精良，睇完好治癒

第二部: 呢段片得20秒左右，入面嘅夏美眼濕濕好似好淒涼好多野想講咁，段片播完會彈個"End"，呢個時候右鍵點擊段片，選擇Play -> 就會有隱藏野出現。當年好多人俾佢嚇親

第三部:

原片我搵唔到，呢段片好似係同人作品，不過做得非常之好，大概講左成個故事嘅來龍去脈

有興趣可以wiki:

你講起先記得好詭異既片

仲有如月車站

啱啱睇左好恐怖

原來有第三部？

第三部首BGM好sad

中一定中二個陣同幾個fd係電腦室睇
睇埋d解說 越睇越寒

高登個陣好多架
仲有隻game 背影黑哂咁既
最尾個結局主角去左跳樓
啲人話係整game個條友黎

夢日記

Demophobia

似係同人作多

好絕望

我都以為係

隻game叫咩名